原來真係有人扮前線呃西屌

On99

Dafuq

大撚把

前線好多大隻仔 好想屌

你點知佢係扮

收皮啦
一定唔係前線

叫佢send自己條撚同個樣
起佢底放藍絲群

自認前線？

醃咗佢啦 戇撚鳩鳩

約佢啦

真正既前線, 唔會掛住前線個名搵著數

唔好惹對家口實

日日吸tg都不舉啦
仲呃西屌

on9

咩app嚟

你點影的

佢冇話佢係前線

佢個名

個名

幫呢啲撚屌預約拘捕啦

幫佢預約拘捕 可能狗扮前線呃閪屌
屌完攞證拉埋你 叫佢影樣影撚先

真前線食子彈
假前線食女

咩年代
點解扑野一定係呃西屌
女人蠢啲定點？